【李八方online】陳肇始同好姊妹行宜家疑違限聚令 直擊市民：仲有個工人拎戰利品

屌你老母恥笑

香港人都有中華奴性，鍾意蓄奴

知法犯法

唔copy內文無討論價值

泛粉引點擊